屌死你班大埔撚

相信所有不在場既人都好撚嬲點解會放走兩個廢老 包括我
可能在場人唔知有人手斷咗， 而打鬥時間好短所以冇去制止到
但係度求下大家下次見到廢老一出拳就即刻成班制服佢㩒係地下
唔撚想再見到自己人比人打 你地仲係度食花生唱生日歌
當我求下你地

有出過手打人既人
就唔應該比佢離開到現場

成班人㩒低佢啲狗夠膽拉曬全部人？

如果係尋晚油塘班手足，冇可能走到